6月份日本旅行去邊好

未買機票 自己一個去
想6月頭去日本玩6至7日 會揸車 有無好介紹
如果同時間 可以一齊玩幾日

小妹去大板

琉球

沖之鳥島

Telegram:

個行程係點 share ok??

姐係沖繩???

Shopping Shopping Shopping 瞓覺
起身 Shopping Shopping Shopping

你去幾多日呀? 狂shopping唔岩我.. 想hea下
但諗唔到去邊好

10日
去打棒球機

你長留大板定 京都奈良都去?

去撚鹿 去浸溫泉

利尻禮文
海膽解禁

會揸車 四國

梅雨季

我應該都係大阪兜下買少少野食食食咁